麥玲玲紅到去New York 幫Kanye West同Eminem生日時晨算命

麥玲玲今次真係揚威國際！日前她到了美國加州開了兩場「風水騷」，向美國人或華人宣揚風水命理，之後仲上埋美國著名電台節目主持DJ Whoo Kid的節目接受訪問，在訪問中更語出驚人！

麥玲玲在香港的知名度高實在不用多提，基本上一提起堪輿學家就會想起她，事關她又出歌，又有劇拍，自然更多人知道她的名字。最近，她的影響力更伸展到美國，除了有「風水騷」，更接受美國DJ訪問，在訪問中她更點評了兩個美國名人的生日時晨，分別是Kanye West和Eminem。

在玲玲點評Kanye West的時候，她第一句就指出他會有兩所婚姻，主持人立即便驚訝起來，因為Kanye West已經和Kim Kardashian結婚，雖說兩人不停傳出離婚的傳聞，但一直沒有確實消息，依玲玲的說法就是這個離婚的可能性極之大！主持人可能聽到覺得有少少唔對路，立即就話可能是Kanye West之前結過婚而沒有公開。

第二位被玲玲點評的美國名人是Eminem，這次便正常得多，她指Eminem在今年第三季便會開始有事業運，到明年會更進一步，但卻不宜與其他歌手合作，一定要獨立發展。

佢對波好大

.............

玲玲姐英文程度咁好?

柒到唔敢睇

佢以前係律師樓做法律文員

她指Eminem在今年第三季便會開始有事業運
係咪事前做晒research Eminem出左Kamikaze隻Album大受歡迎咋

風水個堆中文點譯

英女皇條命非富則貴呀

Eminem ... 麥玲玲 ...

完全無料！

玲玲出黎又奶腸啦

有90歲命，兒孫滿堂